1)
לבנות מסך ראשי עם תפריט ובו קישורים ל
פרופיל, הגדרות מועמדים משרות פתוחות

בבר העליון שדה חיפוש שמחפש מועדים או משרות פתוחות
תוכן הדף הראשי זה דשבורד המראה: 
האם צריך להשקיע יותר בפרסום משרות
מגייס שדורש יותר תשובת לב
משרות שקשה לאייש
קצב גיוס עונה על הדרישות

2)
dril down צריך להראות את מה שיש במשרה:
שם, תיאור, המחלקה מתוך רשימה, משכורת, סט יכולות- רשימה\ תאריך התחלה וסיום לגיוס, מספר מועדמדיפ, מנהל אחראי - מרשימה.
צריך גם בנוסף ליצור מודל להוספת משרה חדשה.

3)
לאפיין מסך חיפוש המאפשר לבחור את המשרה או לחפש מועמד
דף התוצאות יוצג רק אם המשרה פתוחה

4) 
מסך מועמדים
שדות:
שם
דירוג 1-5
איזה משרה מועמד
תאריך הגשת מועמדות
קישור לקורות חיים
סטטוס (השלמת קורות חיים, לקראת ראיון, אחרי ראיון, נדחה, התקבל)
דואל
טלפון
כתובת
ניסוין בשנים
שאיפות שכר

יש לבנות את הרשימה וכן את הדף המועמד אליו מגיעים בלחיצה על השם.
דף המועמד להיות במצב צפייה ולא בעריכה